{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "엄가네시골집24시얼큰한뼈해장국"
    },
    "text": "全州総合競技場交差点から30mの距離にあるオムガネ田舎のお店24時辛いピョヘジャンククは、全州の地元人グルメ店らしく、早い時間から訪れる人が多いです。 メニューは豚の背骨ヘジャンククと豚の背骨鍋の2種類で構成されており、豚の背骨ヘジャンククはマイルドな味、普通の味、辛い味の3つのオプションがあります。 お店は広々として快適で、立食テーブル席と座敷テーブル席の両方を提供しています。 また、店の前の空き地が広く、駐車の心配はありません。 オムガネ田舎のお店は24時間営業しており、夕方にはお酒を飲むために訪れるお客様も多いです。 豚の背骨入り酔い覚ましスープの中の肉は柔らかくてボリュームたっぷりで、一食の食事として十分で、バスターミナルからも近いので交通が便利だというメリットがあります。 ただし、ペット同伴は不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "オムガネ田舎のお店は全州総合競技場交差点から30mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オムガネ田舎のお店は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューは何ですか？",
            "answer": "このお店のメニューは豚の背骨ヘジャンククと豚の背骨鍋の2種類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "豚の背骨ヘジャンククの味の種類はいくつありますか？",
            "answer": "豚の背骨ヘジャンククにはマイルドな味、普通の味、辛い味の3つのオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "お店の席はどのようになっていますか？",
            "answer": "お店は立食テーブル席と座敷テーブル席の両方を提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店の前に駐車場はありますか？",
            "answer": "お店の前の空き地が広く、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "お店でお酒を飲むことはできますか？",
            "answer": "お店は24時間営業しており、夕方にはお酒を飲むために訪れるお客様も多いです。"
        },
        {
            "question": "豚の背骨入り酔い覚ましスープの中の肉はどうですか？",
            "answer": "豚の背骨入り酔い覚ましスープの中の肉は柔らかくてボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "お店はバスターミナルから近いですか？",
            "answer": "お店はバスターミナルからも近いので交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 365
    }
}